鄭秀文應唔應該當今次係上帝嘅考驗？

上帝早已預備

你應唔應該當今次炒車係上帝既考驗？